原來男朋友仲成日mon住佢個ex

之前因爲佢個ex不安過
見佢block晒佢個ex whatsapp ig fb
結果今日自己手機冇電 玩佢嗰部電話嗰陣
一click 瀏覽器就見到佢search 佢個ex 啲野
睇番啲history見到呢幾個月陸陸續續都有search
明明之前已經同佢講過唔好咁做

依家好嬲

鍾意女人都係罪?

呢句野某程度上都啱

關心下姐

比返個男朋友人地啦

俾啲時間啦

點解要關心啊

都就嚟拍咗半年拖

你就算幫佢block哂都無用
總有方法睇到
可能想睇下邊條仔屌二手西 無咩特別原因